連燈仔一邊係cctoy開po叫人衝叫人攬炒,一邊就係上班台報MT同公務員

房屋台抽新樓

連登仔係一個人?
連登只係一個論壇,叫人攬炒個班同報MT個班係同一班人咩?

岩

識人雨革到咩逃犯條例一次都冇出過
仲過得幾掂

無估錯應該好多入境同海關

之前有條女死都唔俾狗屌轉頭俾個散仔狗溝左有冇人有相

起下底就知呢條撚樣一係就用黎帶風向一係就係一條撚樣

你而家先知？

屋台精英

呢世冇得做公務員

如果有方法統計
我相信真正既連登仔會係五毛
因為佢地好可能佔連登大部份發言

啱
連仔應該del撚左除時事台之外嘅其他所有台

所以前線先好多🎗️

講真 佢地駁到洗能屈毛咩班賤種冷軍